山窮水盡人工太低，想搵份秘撈

有咩途徑可以搵到？

利申：差銀行60萬，唔想老破

巴打你五月頭先開post話差銀行三十 咩事變左六十

60好撚少姐 重組都搞得掂
係睇你想搵咩

借上借，又輸股其實實數56萬

巴打有經驗？

酒店f&b/hskp

咩黎？

玩咩輸咁多
期指?

同問

無債但想搵多D

笑撚死

本身做邊行？
的起心肝做地盤啦 搵3萬一個月應該唔難還

最緊要唔好店股先，店都店返藍籌長線啦

留名 想搵pt 番星期六日

妳絲打？條數點整到？去做ptgf

Uber 有時都過千一日
我都係PT做Uber

做鴨

想問下做uber夠唔夠支付關於車既開支同埋搵到一萬蚊到洗下
自己本身份工番幾日 諗住搵下生活費

你有數計
假如你揸10個鐘Uber 如果果日加成係夠既輕鬆過千
扣埋成本都袋500-600
講緊只係開幾粒鐘車
平均當100蚊一個鐘
前題 你要熟路 唔好靠佢個gps 好fake